《不割席》中國報道入圍名單 譯名：不要分裂

《不割席》＝邵嵐隱性宣傳片
不報來辯

中文翻譯中文

有啲中國人喺度屌抄襲的你